(理性討論) 點解連登仔咁鍾意屌港女貪錢？

好多港女拜金同貪錢係事實

但有咩問題 點解港女鍾意錢好似犯法，殺左你地全家咁？

港男一樣鍾意樣靚身材好

唔通我又屌你地睇樣睇身材咩？？

其實只係男女需要既野唔同者，唔明有咩好屌？點解你地一聽到港女貪錢就咁激動？

歡迎理性討論
唔好淨係dum 低個雞字咁低質

因為佢地窮

推

連囝根本自己都貪$
71興回歸

秒撚左

情況就好似

男人鍾意打機 睇波

女人鍾意shopping 買衫

各有所好者，點解喺你地心目中港女拜金就係錯？

等如話人花心，咸濕一樣啫，支援多伴侶係人體機能本身做到同驅使，咸濕更甚，咁係咪另一半出軌你唔激動

港女就唔鐘意 ?
咁港男又有無拜金同貪錢
因為靠自己 港女呢

利申返 對港女貪錢無感覺

根本乜人都貪，而且你肯比咪比唔肯比就算，當然可以以此為討厭理由唔買港女帳。

連登一堆樣衰, 又窮, 冇機會拍拖, 連同女仔傾偈機會都冇既毒撚,

明知自己冇可能溝到女, 就變左仇女, 係要鬧係女都係雞,

一聽到女仔話睇錢, 刺中哂心入邊既死穴, 唯有出盡力係咁鬧黎發洩

因為物質，放棄真摯嘅感情，
現實但無可厚非。
男嘅出於唔甘心，憎恨，咪屌囉。

同樣，若果係男嘅貪新忘舊，貪大波好砌
女嘅一樣會屌佢狗公賤男。

大家要嘅野唔同，
所以每個人都有個價某程度上都岩嘅。

而連登仔有一堆係高登溝唔到女嘅可憐蟲，
自然更加仇視拜金港女。
（ 某d極端d嘅會將自己溝唔到女或者做兵嘅失敗同負面情緒，歸咎於條女賤撚格貪錢，係雞係公廁。
實情可能係人地只係嫌毒撚唔識社交。）

再拍埋一堆腦荀都未生埋嘅中小學雞，
自然當係原罪咁屌港女黎搶道德高地啦。

唔鍾意 千其唔好係靚仔 只需要有錢 身邊大部分女性朋友都係咁諗

因為有啲女仔覺得錢喺一切 甚至為左錢出賣自己？
又可能開口埋口都係錢太過膚淺
就算我係女仔都睇唔起呢啲女
Btw我覺得都係性格問題姐 男女都有呢啲人

而家講緊女人要求有錢 vs 男人要求靚同好身材

關出軌乜鳩野事

每個人都想追求更好嘅生活，女人想追求富裕嘅或者安穩嘅生活，其實都係正常嘅事，遇到俾人嫌棄應該諗吓自己有咩不足，努力諗方法改善自身缺點，努力成為一個更好嘅人，咁先對自己有益，而唔係好似個loser咁，淨係識埋怨d女人貪慕虛榮

利申：巴

都係既

其實想連登仔反省下 現實溝唔到女唔係因為你地窮 係你地用無比醜陋既內心去度人既心態

最欣賞好似樓主呢d 光明正大拎個閪當八達通嘟既女仔

鐘意有錢既男仔, 同拎個閪搵錢係兩回事

貪錢咪好囉
唔通嫁個窮人咩
連登仔成日話窮人生仔正仆街

我認貪錢架 唔覺得有問題喎
有個靚女同豬扒比你揀 你都唔會揀豬扒啦

啱呀, 連登一堆失敗者, 怨父母既時候就識鬧父母窮唔好生,

但女仔搵個有錢既嫁又屌人係雞, 任佢地UP

但連登係極度仇視貪錢既女人

點解屌人貪錢係錯先？臭雞

你都可以屌佢地死毒撚廢青，大家公平既

屌都唔俾就死出去含洋腸啦

都岩
有錢果啲反而唔會話自己另一半係貪佢啲錢

此post已完

屌唔係唔比呀，但都要有point 架

港女貪錢有咩錯要比你屌先？

最憎洋腸

你唔信就算啦，總之女人一定係睇錢，你有錢，八兩金咁既樣又有乜所謂

又唔好話淨係香港既

女性認為有權勢財術既男性吸引又唔係咩野特別現象

童話都有本美女與野獸啦

好post

貪錢，做娘娘收兵，老憑條仔安排哂野，又發小姐脾氣，咩閪野都冇問題；係港男唔夠寬弘大量，ok?

第時你有幸生個仔都唔想聽到佢話俾港女飛因爲外母嫌佢窮, 條女覺得佢冇撚用架？

呢啲價值觀一代傳一代你覺得有冇問題？

係咪連登仔FF發洩既platform都要你地港女批准？

只係連登D女無出聲姐

其實正常人都鐘意個條件好d 有錢靚仔同有錢樣衰都會揀有錢靚仔 更何況大多數都係窮加樣衰

今次高質左? 冇就咁dum低個雞字

難得一見既理性討論post

冇人屌佢地貪錢

係屌幾個鐘意同mk扑

玩夠搵讀撚埋單

輸打贏要

大把男仔仲貪錢過女仔啦

為錢出賣人格嘅拜金行為先可恥

貪錢唔等於會做娘娘收兵+後面個堆野。

外母唔想佢跟個窮男人有咩錯? 想自己個女將來過得幸福我諗係為人父母都想, 佢地都想個女有穩定生活。

冇人話要得到咩人批準, 依到理性討論。

點解我有市區私樓都無女

一隻字 虛偽

扮純情但係又貪錢
做雞又要貞節牌坊
最睇唔起就係呢D

你都結婚啦
仲上黎嘈

貪唔緊要，唔好以為有閪就大撚哂先得架
只憎港女唔理佢貪唔貪錢

五毛底女權面

理性負皮

因為真係好多港女好貪錢囉當你咩都用錢黎衡量另一半嗰陣，咁同ptgf有咩分別？full time gf?

其實冇話貪錢啊，話港女係雞咋嘛，比錢就有得屌

貪錢無問題
係有d 港女令我有感覺 "貼錢買難受"
洗我一個月過萬, 仲要我求你依樣果樣乜都就晒你

貼貼服服聽話識趣我洗錢都 ok

笑梁游就係五毛？
佢地的確係戇撚鳩

冇講過任何野都係講錢
但錢係一項重要因素
拍拖結婚樣樣係錢 試諗下睇場戲食餐飯都要慳住慳住 真係唔好話要諗將來
Come on 錢係好撚重要 無論你地接唔接受

窮撚思想

當然啦 但你情我願 怪邊個
你有條件可以搵個更好架

有條件咪得。

終於有人講 自己鍾意樣靚身材正就得 人地鍾意有錢就唔得
M記合照.jpg

d男人講到自己唔貪錢咁

因為男人會清清楚楚講自己鍾意樣靚大波
女人會用風度，上進心，浪漫 去包裝自己拜金至上既事實

come on 無啦啦come on乜春
錢係好重要但唔係最重要 更唔係拍拖個陣樣樣野都拎出黎抽稱囉
咁樣係搵交嗌 下下計住哂而唔係愛一個人

部份認同，真正 好男人係唔洗理班臭雞 都會搵到真愛 根本冇時間心思理佢地

同埋錢都係重要，唔洗大富大貴都唔好仙都唔仙下

你鍾意佢個樣同佢拍拖，你係同緊佢個人拍拖

你鍾意佢啲錢同佢拍拖，你係同緊佢啲錢拍拖

自己揾唔到錢就成日都想洗人地啲錢，咁唔叫厚顏無恥叫咩

當你知條女為左你啲錢同你一齊
你就知女人為左錢咩都做得出

未撚聽過唔鍾意靚仔

因為女人為錢同仔拍拖好正常，仔為錢同女拍拖既會比人笑，再加埋所謂既"男女平等"就演變到而家呢個地步

不時怨冇父幹

樓主咪成日開post串我地啲毒撚

搵唔到錢先會洗人d錢？

咁你點定義港女？
唔貪錢既港女又叫唔叫港女？

呢個point 幾好

女人睇錢，男人：雞
男人睇樣，女人：ok fine

因為港女愛得嚟又虛偽囉
講啲咩上進心 穩定 扮哂高尚咁

男人從來唔會話自己唔鍾意大波靚女

因為連登仔全部都係死窮撚

利伸 死窮撚

啱，如果啲港女開宗明義講話我係貪錢㗎啦，有錢先好媾我係冇問題㗎，但講一大咋藉口嚟掩飾自己貪錢就好撚樣衰囉

男人就係中意聽女人講d虛偽野
認真 係現實社會入面有幾多個會直認貪錢呀 老虎蟹都扮豬食老虎啦

戇鳩鳩 試想像下有個靚女係你面前話貪你性格好 係佢中意果type 又唔介意你有冇錢 你受唔受

為佐呃個閪屌先中意聽姐 撚唔知你扮哂野咩

你咁撚蠢 冇話唔得嫁 cheap囉 比人睇唔起囉
你咁拜金 冇話唔得嫁 cheap囉 比人睇唔起囉
淨睇身材 冇話唔得嫁 cheap囉 比人睇唔起囉

一直都冇話唔得
但唔該你唔好包裝到冇問題咁樣
cheap就係cheap
一見到人地有錢就黑柴都照咬
咁撚賤就唔好怕比人鬧臭雞
我覺得最可悲係三四頁都冇人睇到個point係邊
低質

剩係屌西就唔洗理貪唔貪錢啦 咁你咪好撚唔得閒？

好似幾有道理

我都係死左佢算

轉講講法啦
女人因爲第二個有錢而飛現任 vs 男人因爲第二條好正，好砌而飛左現任
點睇？

點解唔會，係背後講你唔知姐

你自己唔識比錢啊，咩年代啊
你係叻嘅就養埋條仔啦
冇能力嘅女人先會一味揾有錢仔等上岸

我最憎你呢類女人
拎啲歪理出黎包裝下以為好醒
不過無可否認係有啲人睇唔到問題所在，特別係啲女人
好簡單，你話男人屌女人貪錢，但多部份貪錢嘅女本身係冇錢。
自己本身冇咩錢又屌鳩人冇錢，話男人窮係咩玩法 ？
本身有錢嘅女唔係話佢地一定唔貪錢，但你有幾可見到有男人屌啲本身好有錢啲女人貪錢，仲要因爲錢而選第二條仔先

太多女人唔撚用腦去分析下咩叫啱，一味睇你呢類垃圾文，似是非對咁，但基於對自己有利就盲目去信，覺得好有道理，久而久之就練生一大堆港女
不服來辯

咁有能力搵到有錢仔等上岸 又算唔算有能力？

但你幾可見過有錢女同個窮撚一齊？
結婚果隻

本身冇錢 就唔可以要求另一半有錢？ 我係富二代但唔靚仔 就唔可以要求條女係港姐咁靚？ 咁又咩玩法？

夢露玩唔玩婚前試愛

你？不了

老閪拍左半年拖就趕住嫁
你有資格嫌三嫌四咩

吹咩？
羨慕我嫁得好？

有條件咪可以要求，有條件唔要求係蠢，冇條件要求咪cheap
連登仔可以睇清自己有幾多斤兩
絲打都客觀審視自己既條件 咪一天都光哂

正評

女人唔使出錢？如果女人都出錢,使乜介意男人夠唔夠錢？

咪話咁既諗法有問題囉，揾伴侶唔係揾金庫，伴侶雙方能力應該盡量對等，自己唔努力 ，就成日想揾有錢仔洗佢啲錢，咁咪厚面皮囉，呢種諗法同寄身蟲有咩分別，何況我既睇法係情侶交往感情第一物質第二，拎錢去判斷一個人既交往價值除左膚淺我仲有咩好講。

唔知點到呢啲女人溝通，根本潛移默化哂
個鳩個都覺得自己冇問題，仲要影響埋其他正常女仔

真係好想知如果有朝一日連登仔變哂做女仔,佢地既擇偶要求會係點

有咩問題先？自己冇既野咪搵其他野換返囉
樣柒既有錢佬搵個靚女老婆又唔見你屌？
點解一定要搵同自己一樣能力既伴侶？
知唔知咩叫取長補短？呢個世界係咁啦
你唔接受 出面大把人接受

你呢種咪典型既小家男囉
我有錢就代表我要貼錢拍拖？
我有錢就唔會睇得上果d要自己拎錢出黎補貼拍拖費用既男人啦 除非你男神級啦
有條件點解要委屈自己先？
男人拍拖都要計住計住 不如唔好拍啦

所以咪比人叫港女，明未？

因為連登仔普遍無錢
啲貪錢靚女唔埋我地身？
利申：窮撚

笑死，又要成日話男女平等，點知原來拍拖女方出返啲錢啲貼錢拍拖
即係講到錢又要用返以前男權時代嗰一套

不過建議唔好再回個post啦，由得啲女人圍爐算啦

你唔覺得做寄生蟲有問題，甚至為此自豪，而我覺得做寄生蟲有問題，甚至為此感到羞恥。你唔覺得有問題，咁咪無問題囉。
你講到好似我要屌左啲有錢佬揾靚女老婆既，先有資格批評你咁，重點係，我而家只係講緊港女鍾意做寄生蟲呢件事，就事論事，你揾其他野無出黎轉移視線無意思。
伴侶能力相近係我既擇偶標準，你唔認同既無問題，所謂能力，都唔單單係財力，仲有智商，價值觀等等。都唔好話我人身攻擊，如果我係男既，我絕對唔會揾你呢啲又無羞恥心又無思考能力既人做伴侶。
希望你可以揾到個同你「取長補短」既人才啦，你講得無錯呀，連登仔唔接受嗜，出面世界咁大，大把人爭住要你啲貪錢港女啦，係到扮晒野理性討論做乜嗜，郁啲就話男人夠鍾意大波靚女無人屌，係咪好多人屌佢地，你就覺得啲人屌港女貪錢無問題?
最怕啲人扮晒理性討論，實際上就係唔講道理咁想消除異見，你算啦，係到開post無意思。

臭雞

下 不嬲話過男女平等係戇鳩
如果男女平等 點解連登仔要屌人有父幹而唔係母幹先？點解唔屌老豆搵唔到錢 唔屌老母搵唔到錢？用下死人腦啦

一句KO
用溫和少少既講法即係：
自己條件唔夠人好，人地唔揀自己時。
就搵個藉口推卸。

由頭到尾講緊既都係女人要搵個有能力 搵到錢既男人做終身伴侶係冇錯呢件事 用下你個死人腦啦
有學歷 搵到錢 有條件搵個有能力既男人就叫寄生蟲？你想笑撚死我？
有錢佬搵靚女做老婆你仲未答到我有咩唔同喎
仲有，係咪我有能力做呢d野就代表我要做哂？我供得起樓我就要自己供哂？我捱得 唔代表我要捱 我只係有更好既選擇 搵到人買樓比我係我本事 點解有本事唔捱要捱先？ 你情我願架姐
況且 我真係未撚見過有錢佬會養老婆視佢為寄生蟲囉 你咁講真係證明你好撚小家。比在你唔揀我，心諗，屌你邊位
你始終都係冇解釋過點解男人女人各有所需係有咩問題？ 你既論點由頭到尾都只係 「你覺得有問題」，可唔可以比個好d 既point 我 唔好下下衝出黎柒

你都係連登柒頭姐

又有人轉移視線，咁同係講個個搵有錢佬有咩關係？

由佢單機啦，同女人理性討論真係哂鳩氣

未聽過又唔代表無，其他人都會咁諗

相信好多人老母都係寄生蟲

你鍾意男仔貪錢，咁你到底係鍾意錢定係個男仔？當個男仔無錢嘅時候，你仲會唔會鍾意佢？

你可以麵包愛情二選一，但係選咗麵包，就唔好預自己可以得到真正的幸福。

所以唔該唔好侮辱愛情。

係咪蠢撚過豬
係重申男女唔平等
所以女人搵個有經濟能力既男人係好正常
唔洗解釋啦下話

呢個係其中一個擇偶條件
唔好講咩完全唔睇條件啦
講到自己咁撚偉大
一句到尾
靚女 性格好 識搵錢 識煮野食
豬扒 性格唔好 懶懶閒
你會點揀？ 咁你究竟係中意佢個人 定佢個樣 定剩係性格？ 所有野都係條件
唔好講咩二選一啦
你認為個世界非黑即白？會唔會太天真

樓主，唔好咁啦，其實你要既答案好早就出現左，就係窮撚葡萄啲二世祖左擁右抱，屌二世祖顯得仇富，但屌臭雞貪錢就可以企係人性同道德高地

騎牛揾馬收皮啦
夢露你自己on9好啦
咪撚教壞其他人

咁你口中既男人接受唔到你用錢黎衡量佢純高既愛情，等如女人接受唔到男人hj兩q咁啫
咁睇外表係因為咩？
另外我講緊港女成日屌人咸濕屌人花心就好得？
女人屌男人就得？
我意思係你合理化一項某種人唔接受既行為再叫佢唔好激動把撚
價值觀各人唔同，屌你貪錢洗撚擇日，大劉都屌啲女貪啦，窮？窮你老母咩。
但都實有人接受架啦，唔明有咩討論價值

其實係
貪錢都要有本錢

咁多位巴打絲打，我玩咗成年交友apps，最近又貪得意去過speed dating，有少少觀察想同大家分享吓，真係好感慨。

宜家細佬我事業開始有小成，但仲有幾年就廿到尾，想話認真識下女仔。我開頭都係認真心態，求穩定。但我愈見得多香港啲女，先發覺好唔對路。因為我發現好多女，年紀愈近30先至愈臭西，佢地開啲條件要有車有樓都算，但佢地諗法先係最有問題。

第一，有啲女，夠膽死纏住條仔九年先分手，話條仔唔打算同佢結婚，有啲就過咗五六七個男朋友，話啲男朋友（們）無計劃唔成熟睇唔到將來。但無論係邊一種女仔，只要之後一識你，都會開口問你有無打算組織家庭，有咩計劃，有無諗住生小朋友，想生幾多個，諸如此類。我先唔計你同人拍咗九年或者N手西，直頭已經係一塊𡁻到無味嘅香口膠，但你宜家一開始已經想用結婚Cool住個老襯，你自己覺得有無問題？你會唔會有少少唔好意思？自己以前揮霍青春，宜家一埋牙就要人諗定結婚，又要開始儲錢又要有計劃，公平咩？最搞笑係，佢地好鍾意講一句說話去掩飾自己的自私行為，就係自己以前受過傷唔敢放膽去鍾意下一個。我心諗，屌，你已經連最基本嘅青春都比唔到你嘅男人，你係更加應該對佢好啲，好過晒你以前啲男朋友，去compensate返你男人，而唔係做個自私西話咩”從今以後要更加愛錫自己”去合理化自己對男朋友唔好或者唔夠好的行為。你竟然想付出比以前更少但係想獲得更多？咩心態？咁嘅行為同做法係完全違反邏輯。

第二，唔係話我對你衰，但我細個嘅時候，你茫茫人海中spot out唔到我出嚟，係都要啲咩籃球隊欖球隊隊長，風趣搞笑幽默，但出咗嚟做嘢又向返錢途睇，搵返當年你睇唔起果啲平凡男，其實呢個遊戲你已經輸咗喇。宜家你發現以前啲MK仔撈唔掂，啲平凡男收成期，你就想冷手執個熱煎堆，咁都得？我以前晚晚捱通宵，又考CFA又考FRM，仲要一邊趕final year啲濕鳩presentation同case study保住個1st Hon 畢業，我想問果時你喺邊度？我估唔係睇緊韓劇就係淘緊寶或者睇緊化妝品，但你宜家就想撲出嚟分我一半，公平咩？

第三，成日把口掛住一句”你愛我就要包容我嘅過去”，包包包，包你老母咩。後尾比人篤爆咗以前蒲開，就話咩”每個人都有過去”。屌，我鬼唔知咩，但你當時都係一個成年人啦，做事唔識諗後果？宜家有人揸枝鎗逼你落club？諗住講一句”都過咗去”就無撚敵？你試下以前去偷去搶，案底成寸厚之後考政府工，同interviewer講每個人都有過去囉，你睇下人地比唔比你囉。你做得出就要承受後果，呢個世界邊有咁著數？好彩咁啱有common friends識你，如果唔係我真係比你呃一世。玩完蒲完之後一街老襟但講句”宜家乖返”就無問題？你覺得你自己同啲”真・清純乖乖女”仲處於同一起跑線？你覺得你自己仲deserve一個”筍盤”嗎？咁對啲乖乖女公平咩？唔好意思，事實係你已經喪失公平競爭的資格，你唔配。

第四，宜家二十中二十尾，仲要要求人地有車有樓先有得屌，我心諗，咁點解你以前十八廿二果時同人去酒店就可以啪，我就要買層私樓先得？ 你有無見過7-11啲牛奶愈接近過期反而愈賣愈貴？ 你自己都識等啲時裝outlet貨尾去執平貨，你會唔會見到斷碼反而貴咗？簡直違反常理。Speed dating果晚啲女仲搞笑，其實我買咗樓未關你乜事呢？第一次見已經問定，同你一齊日子會點，可想而知。我就算答買咗，有件極品仲問我結咗婚會唔會加老婆個名落去，要有”安全感”。咁老實講，可能會嘅，但我老婆唔會係你，sorry，你捐返去你老母個西度唔好再害人啦。

總結：我會keep住呢個勢，繼續flirt下啲女，因為好多女都係好撚cheap，聽到你話自己係ibanker已經一地水。約出嚟啱嘅我就食，唔啱彈比下個巴打。結婚？不了，我賺夠會去Ukraine揀個白滑大波，或者台妹都得，反正港女大部份都係弱智溝通唔到，我搵個俄文口音講英文或者講普通話仲易啲傾計。

咁多位巴打千其唔好落疊，啲女急過你地，邊個緊張就邊個輸了。
咁多位絲打，我明白你地有啲可能唔好彩遇過賤男，但請你地繼續對條仔好好地，拒絕港女化，咁條仔都會錫返你，呢啲野係雙向。

你都講男女唔平等，咁我地話你港女都好正常

睇哂，事實係有得揀你就係老闆囉
你有條件冇人叫你揀個n手西架
利申：第一次比左而家老公

你又扭曲左我個論點 我講緊係有錢佬同不自量力既女人

正常，但如果純睇錢看同現實不乎就唔正常

我呢排鍾意女人

嫁到比有錢佬如何不自量力？嫁唔出就話姐

你貪錢冇所謂
但係唔好合理化貪錢既行為
點解咁多人屌港女貪錢係因為
大部分貪錢既港女都係樣貌普通、出身普通、本身自己又唔係高學歷高收入(甚至係垃圾mk妹)，但係就懶係要求多多，要自己男朋友高大靚仔有錢
講真，真係有啲咁好條件嘅男人都唔揀你地啲咁膚淺嘅女人啦
結論係，我地屌港女，係因為佢地不自量力，冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽啦

咁你嫁左未？

年底結婚 多謝關心

講真冇條件真係唔可以要求多多
呢個都係我強調緊既野
有咩條件咪搵咩男人囉 當然係自己能力範圍內搵個最好 亦都唔好妄自菲薄
咁你又點睇連登仔呢度嫌果度嫌
話搵老婆一定要處？憑咩野？？

又有道理

連登仔女朋友最鐘意就係窮

其實屌港女貪錢真係唔岩
港男都貪d女樣靚身材正

因為港女又要靚仔 又要大隻 又要有錢 又要人幽默 又要人有上進心
點止貪錢呀 屌你老味
同港女比連登仔算低要求啦, 有樣有波是但一樣都爭住屌

男人三妻四妾 同 女人貪慕虛榮 咪絕配

自貼左先啦
呢道冇人會知你條件有幾好

戇鳩 點解要自貼 冇人要你信 generally 黎講有條件就要搵個好 你可以唔信我有 但有條件既人可以要求男人有錢係事實

雞就雞 on9

搞清楚 你地係貪到可以用錢出賣價值觀

而家再係討論區洗底 極為嘔心

出賣咩野既價值觀？

男人表示agree
根本香港主流價值觀就係男人價值係事業 ， 錢方面
女人樣，身材方面
連登仔就死嗌要男女平等 大家都洗咁多錢 斤斤計較核突到呢

好波

用錢買愛情真係好嘔心
其實唔係個個男仔好睇重樣同身材
香港好多豬西扮上菜就真

我都唔欣賞港女心態，但我覺得如果你要屌女，咁你就要知規則點玩
你覺得規則唔公平，咁就打飛機終老囉
你又嫌唔公平又想玩呢個遊戲，係度嘈港女點衰咁冇意思
因為你唔玩大把人玩

本來愛情就係交易，有人換孝順，有人換誠實，有人換父愛。而家有人換錢，我唔覺有分別

貪錢本身無問題, 係呢個世界每個人都貪錢架, 男女都鍾意錢,

但係女人要求男方有錢, 用有無錢黎做擇偶條件就有問題

想要錢咪努力去搵錢囉, 男人既世界就係咁

屌港女係因為佢地貪到想二次投胎, 一步登天, 唔係有錢仔就唔考慮

男人睇大波樣靚索女, 女人呢?

唔單至係睇高大有型靚仔, 仲要加多一樣 有錢

咁你話有無分別啦

如果無男女平等其實無乜問題。
但女人又要搶左工作職位，家庭又唔負責。揾既錢唔貢獻家庭，自己駛。
公佢贏，字你輸
負出只有性器

因為男人貪，男人要付出，推動社會。
女人貪，係靠男人努力。兩面付出貢獻社會既都係男人

結咗婚之後如果你老公搵到個樣靚過你身材正過你嘅女人然後同你離婚，你又覺得有冇問題？

因為女人物欲，男人埋單
男人性欲，自己埋單

我相信絲打已經搵到個理想既男人，無必要再用港女身份發聲了

因為佢地無資格貪 李嘉欣 關芝琳呢啲靚女先有資格 明未

香港有幾多個李同關

唔好講到天公地道咁
大把女人見邊個有錢就同邊個一齊
一個男人試下一年就換個又靚又後生既女人呀
即刻俾你地班所謂"港女"屌花心無本心

我成世做毒撚都唔撚比錢你班臭雞洗

一樣咪有人屌男人係視覺動物，用下體諗嘢
btw, 女人係雞，同人一齊本應係為愛情，全部都只變哂為金錢為物質，真係好嘔心囉 貪錢唔係問題，但係純粹為錢結婚好嘔心

講真今時今日香港
講乜價值觀講乜對與錯吖

知唔知咩係屌
陳述男人係視覺動物同下體諗野 同形容女人係雞點比 一句係講事實 一句係加插形容詞
巴打個腦係咪生草？定係中文拎U?

So!?
Who fucking cares?
你唔比大把人比
咁你咪成世做毒撚囉

男人性欲點樣自己埋單

唔係有錢仔就唔考慮 相信要有返咁上下既
咁個有錢仔都有得揀架喎 你情我願姐

食得咸魚抵得渴
如果揀個又有錢又outgoing 既就預左
所以要做取捨 你想穩定既咪搵個內向或者冇咁charm 架囉 當然自己要有野吸引到人啦

去到果陣已經唔係擇偶既問題
去到感情層面同埋道德問題
呢個離左題

睇唔睇錢好主觀
你情我願冇得講，你唔中意冇人叫你要
係你地將呢d主觀價值觀攞出呢世界大戰

係理性嘅，一睇就知呢d個人價值拗呢哂時間哂gas
巴又係絲又係，攞埋哂d主觀擇偶條件嘈
連登質素咪就係比你地拉低lor

冇錯 個個講到自己聖人mode咁咩愛情就唔睇條件
講到自己咁偉大 性格 樣貌 對你好唔好各樣野 都係自己既條件之一 例如我想搵個有錢 孝順既 自然就要自己都有返咁上下 可以係學歷 可以係中意小朋友
你咩都唔睇就話中意人先係最幼稚 屌你神交咩

點會唔係擇偶問題 始终係你自己既選擇
你癡係咩人道自然會發生某樣問題
愛情上講道德根本就係on9

想請教下巴打點樣討論d客觀既野？
討論不嬲都存在主觀既價值觀
值得討論既係價值觀背後既原因

結埋婚都未過擇偶階段？？
過左擇偶問題又要諗擇偶問題？？

問題非階段
有d問題未解決就係未解決
如果你既感情大部分建基於男方既錢財
自然會比男人放棄
呢d係擇偶時不慬既後果

點解要assume 基於男方既錢財就會比人放棄？
只要你有bargaining power 去換取呢樣野就得啦

討論得就通常都係主觀野
(eg.神學/墜胎/婚前性行為)
但呢個case有點唔同
原因係呢度好多論據都係單純牽涉利益
(eg.女人貪錢搞到窮人冇女/男人要女人大波搞到平胸港女比人趕絕)
去到利益仲點講落去
一有利益衝突就好難討論落去

正如樓主睇錢擇偶，本身就係一件客觀事實
同樣，睇錢擇偶嘅價值觀趕絕窮人同樣係客觀事實

咁...你想我點討論落去?
唔通傾：睇錢擇偶係咪正確價值觀？
咁係off topic wor

所以當個男人有錢又後悔簡錯人
就有機會拋棄你
你既bargaining power自然大大低左

因為有d女人會貪錢扮唔貪錢

睇到呢到先知個post講愛情，我以為講錢
Sor

錢係身外物 樣同身材唔係

廢柴巴繼續撐夢露絲打
你冇做錯到

你咁講又岩唔哂，你都講話男係睇樣先，咁難保你有一日老左，你老公唔要你架嘛，咁你仲覺得只係感情問題？

呀屌 點解你點極唔明
呢個世界擇偶條件係建立係感情之前
相處左10年 會完全冇感情？你唔係覺得拍拖只有仆野掛
人係感情動物 你唔係咁都唔撚明 簡單一個道理

女人有錢有感情 簡單一個道理

有冇10年都成問題

簡單d講 愛情關係可以分3步
1好感 2感情 3婚姻

兩個人先有好感，就會嘗試拍拖，拍拖就產生感情，感情深厚就決定結婚一生一世。

港女鍾意錢既意思係講容易對有錢既人有好感，願意同有錢人嘗試拍拖發展

就好似男人咁，見到靚女就有好感想拍拖。

咁分唔分手 離唔離婚 就睇感情果part經營成點

冇錯 簡單一個親理都咁難明咩

其實我覺得有好感唔代表有愛情感情

多謝

秒咗
唯有正評 上一頁

屌你咪屈我
我先唔撚係睇樣同身材
我係睇性格同心地
你地呢啲貪開錢嘅
為左錢咩都肯制唔啱我地

睇錢就有好感咪叫膚淺
見錢開眼你會唔會仲叫佢係好女人
你地咪繼續貪錢
我地咪繼續屌鳩你地貪錢港女
上面係到將貪錢正當化嘅原因根本點睇都唔合理
因為貪錢本身件事都唔係好野
理鬼你有無理由都好

貪錢貪到開post正當化
唔要面到咁